究竟我有無機？

同個女仔識左一年，由本身唔熟，直到依加有佢屋企鎖鑰。

今日係佢屋企睇恐怖片，大家坐係同一張床到，但我一啲僭越既行為都唔敢做，怕到時連朋友都無得做。

我唔知佢心裏面係咪仲掛住佢個ex，一路都諗緊佢會唔會淨係當我朋友。

個心好忐忑，始終係留學final year，怕依加唔講，以後又無機會
究竟我有無機會同佢一齊？

都最後一年啦。。唔好害人啦

有啲嘢唔講出心，第日後悔果個係你。比個機會自己同人地，踏出自信嘅一步啦

其實有無機會你自己已經感覺到 不過講啦 唔講又屈住屈住

始終仲有段時間留係到，怕表白失敗之後見親面都老尷。
而且心底內又唔知同佢夾唔夾 好迷茫

有

屋企鑰匙都俾撚埋你，又肯同你同床坐到好埋咁睇戲，咁都要上黎問

因為佢係同我都識既其他fd夾份住，我間唔中都上去煮飯，可能方便我先比條匙我 好拎怕係自己諗多左